[FSG...]曼城 對 利物浦 22

我屌你老母

On9
咁你唔撚早d買人
曼狗夠買到人
我地道歉果陣pag夠未撚郁啦

比d時間fsg買碳啦

開咁耐

訓唔訓好

屌fsg
訓

'FSG haven't backed Klopp heavily.' Nonsense, the money is there, players want to come but other clubs won't sell. That is not FSG's fault.

慢到

唔撚記得第幾個post

Salah如果係尼馬之後deal既話起碼60m

不如樓主重新開過

ok

完了吧如無意外.....
FSG

可以，再開？

大笑

比......啦

比狗屌啦fsg

A summer that promised to be the biggest in our history will likely conclude with Solanke, Salah, Robertson & Ox signing this season.

有幾撚big牙 睇過？
人地一個LKk mola達都big過你啦

做咩

why do you only target one cb ar dllmch?

就咁推啦

前7除左阿妓同鏝無買中堅之外間間都有買...

屌你老母fsg

4十幾m

完成左頭半句

係邊個搞到人地won't sell

沙高要復出

沙高你呢堆全部喺official twitter啲comment quote出黎？

訓覺算

Ho ball

幫fsg洗白白lu

Lemar單deal
Paul joyce講明今晚有175m洗
人地想黎
球會夠錢肯放

Deal唔成，邊個錯？

None of us truly expected to blow £150m on VVD & Lemar in one day, but we actually had two months. Why wait so late...? Any need to cram?

屌你老母呀fsg

post名好平淡
好似謝曬啦各位
繼續推下post

屌你老母FSG

搞轉會搞到神憎鬼厭都真係得疤同FSG

FAG話係摩洛哥，反正我信了

范將軍 一月來拯救我們吧

Psg果邊都擔人緊麥巴比

係咪外國利迷都開始反fsg喇

利迷錯
日日屌fsg
屌到無心機做

已經去到屌到嘥氣

屌你班利撚咁多口水, 成廿鳩幾個post, 個個post名都可以咁有創意咩

搞禍左件事都可以係not their fault
你話fsg點可能唔贏呀

股東

Vvd單野又係肉酸d既

打包埋梅斯達菲啦 橫掂阿妓都唔用

獌果篇詛咒文

今晚每簽到個人就印一件波衫

FSG 幾時先肯放棄垃圾利 賣盤走人

咁點呢,肯派息未

訓啦，留古收貨

留明等古天犬道歉+土下座

July: Arsenal reject £10m for Gibbs & decide £52m is too much for Lemar.

August: Arsenal accept £7m for Gibbs & bid £92m for Lemar.

😂👏🏼

訓啦，反正5個鐘就知結果

我想講……反fsg……個天又……

買定平安鐘仲好

一開始唔好做到咁肉酸既話神早搞掂啦

175m

趁早買，一陣就漲價

new signing

6月有vvd keita收貨
7月有vvd/keita收貨
8月有中堅 留古收貨
9月留古收貨

痴撚線

聽日賣埋古，又淨賺十幾億

Ox 打唔打到中堅？fsg

搞船p

5月尾搞到依家
如果果陣已經一筆6-70m落左bid先已經搞掂左，洗鬼比人告

其實fsg冇心淡離場已經好滿足...

賣咁多人 最尾淨係入左2件貨

2:45 法國對荷蘭開波 Lemar
你老母FSG係要最後個日先課金

買郵輪不是夢

啲股東就好
又多隻遊艇開船p

反FSG

9月，古賣到160m以上收貨

雖然ox係good deal
但係我要范將軍啊dllm fsg!!!!!

炒經理人時間又到了

屌你老母買唔到VVD真係好撚嬲
完全係班垃圾自己搞禍件事
#fsgout

而家係fsg唔肯出多d
本身都出到80m英鎊

拿,keita最小係買左,雖然係下季黎

瞓覺好過
好撚失望

喺利post見證呢個進程

BREAKING: Southampton grant Liverpool permission to speak to Virgil Van Dijk

好想睇下春子有咩講

But no deal 🙅‍♂️

dllmfsg

仲撚？不了

我唔會再跟車咁貼

推到26會唔會有奇蹟

嘩

點止十幾億

利迷有得揀退貨咩
Fsgout

from lihkg？

咪假消息呀

Yes

仆你個街想訓爆啲咁既野

我想join

唔好再撚我地啦

speak to呢句出賣左啦

FAKE NEWS 死全家

繼續加大個碼

買到vvd 我個名調轉寫呀

jp都講埋，訓啦

Sources?

放假料真係死全家

訓教算啦,早知同遲知都係差幾個鐘,反正都簽唔到

Wont trust
黨報已經話無人會簽入

Catalan newspaper Sport say Coutinho's entourage has told them Liverpool won't be signing Lemar, so the Brazilian stays where he is. #LFC

Show Blocked User - 裴珠泫

黨書記都話完

隊隊都得個吉

訓教
各位手足撐住

今年唯一好事係利記有番D吸引力啦(我都知係因為高普...)

Sport係疤黨報定純粹垃圾？

or both??

早抖

推到26等奇蹟

真心On9

VVD confirm stay就真

而家起 利post再次回復正常

唔差在信埋呢幾個鐘

BREAKING: I sleep now.

歐聯>=高普

Keita入波

gomez定位右閘，即係matip，懦夫，卡叔三個中堅打4戰線，再加埋matip易傷，真係冇眼睇

整合好去洗版羅列fsg 罪狀

唔係有番d,係轟手上搶嬴人
仲要輸人工,真係好爽

This is not a drill. Catalan newspaper Sport are actually saying Coutinho's parents have arrived, and the atmosphere is like a funeral.

Messi 叫巴咪買古
古叫街咪埋lemar

快手放埋馬高域算啦

留古🐍留沙鳩尤如兩名猛將加盟

巴西人啲親戚真係煩撚過西

加泰報
幫開疤吹風

呢位ching做人應該好樂觀下

話左我好勁

依家未留到, 唔好開心住

信唔信好呀，唔想再炒車了

No source

我已經死左條心

唔必Vvd搞到道歉 幾多件好事都遮唔到佢既7

Fake

直接開個26咪算

未見過用speak to

睇keita好過

難得利終於有一對好中堅,比你搞成咁,dllm fsg!!!!

黨書記都話完左轉會 可以收皮了

TIME RUNNING OUT FOR VAN DIJK?

Sky Sports News' Jane Dougall with an update on the future of Southampton defender Virgil van Dijk, as time for a move to Liverpool ebbs away...

直情遊輪都有

好想知代表團呢一日去左咩名勝同餐廳

唔爭在信埋依四個幾鐘

辛苦晒記者留係修咸頓到等消息

紅燈區

去成人台出篇叫雞report

去左call g

同vvd仲未speak夠咩
係修頓唔賣咋嘛

官方都宣佈完 仲等

叫雞都拍片影相交下差俾球迷啦

出假新聞係抱咩心態？

隊team去左 而家就唔好返黎啦 死左佢算啦

會掛念就承認太掛念

lemar會唔會俾啲阿法國隊友杯

利撚都撚 無人性

點解

lemar vvd

有錢人船p 窮人勿join

俾件Vvd我就夠，唔貪

法國隊友問返lemar有冇好路數

唔會，因為佢地都想走

呢位手足識野

連賣人都無新料?
真係完架啦喎

阿狗果幾個法國兵係國家隊有幾大地位呀？

approach?

其實個結果咁On9 除左FSG心底裡唔想簽人外 無其他原因

Coutinho's parents are arriving at Brazil's training camp via taxi and the atmosphere is thought to be that of a funeral. #lfc [Sport]

完啦
訓覺

Fsg 主題曲

VVD->利 4.5倍
VVD STAY 1.16倍

利馬->利 5.5倍
利馬stay 1.14倍

去唔到26 係我地既錯
怪乜野fsg呀dllm

有冇咁嚴重呀你老母

lm

如果係咁可能真係買到利馬就古走得，唔係既話點解咁大期望

開心share

今朝都話左買全部人STAY實有錢賺

Keita個入波

佢地黎做咩

talk with
discuss terms with
或者簡單accept bid
下次作好啲

琴日vvd stay個賠率正
如果我係uk訓身買

fsg搞場大龍鳳黎等古千死得心服口服

邊有咁多deal到呀
係既一早搞掂啦 仲拖到最後一日咩

咁既話2點前又可以1001

希望會雪鳩佢
鎖locker

本來有簽約費分
疤一路都係搵25古屋企人施壓

專心踢波啦
轉咩會呀

locker收埋碌木棍

古天犬

如果真係唔賣古
雪一年定五年好？

哭song

龍門訓練

Koscielny, Giroud and Lacazette tried to persuade Lemar to join Arsenal on international duty, but he told them 'no'. (Source: SkySports)

星期四踢波...不了

Empire of the Kop‏ @empireofthekop
Early prediction: Van Dijk barely plays until January and we buy him for £70m then. Heard it here first.

班英國利撚痴撚左線

你估FSG真係咁有骨氣雪五年咩

屌古

雪一年，再賣比psg

唔賣古就可以睇下條仆街仔點推啲責任俾人

世界盃年
佢緊張過我地

Agent 搞事

FSG 可否阻你十八秒鐘看看信

真係比啲時間fsg

實係經理人食曬

搞左呢三個月都唔肯賣 憑咩覺得三個月後會賣

炒啦 定返軍心

係時候啦
開始屌fsg時段
屌你老母仆街陷家剷FSG

Breaking | Crystal Palace have reached an agreement with Liverpool for the transfer of Mamadou Sakho (F.M.)

Mamadou Sakho will sign a 5-year-contract with Crystal Palace, the most lucrative contract the club has ever offered

Mamadou Sakho is currently undergoing a medical with Crystal Palace

Crystal Palace have reached an agreement with Liverpool to sign Mamadou Sakho. He will sign a 5 year deal and is having a medical. (@GFFN)

Crystal Palace have reached an agreement with Liverpool to sign Mamadou Sakho. He will sign a 5 year deal and is having a medical. (@GFFN)
net spend 幾多?

買人就not enough time
賣人就有時間

高普FSG好波

又收30m
Fapfap

連埋呢舊錢大把車落修仔到啦

下個post thanks sakho

BREAKING!!! my heart

Fake?

屌連沙高都冇撚埋

唔反fsg了

唔通ox真係買黎打中堅

依家古好明顯唔會走到

利又好 古又好 最起碼要互相利用多1年

看下點和解

古點解釋

利迷又點接納
(有得唔接納? 成隊波得佢個中場屬性唔同 話頂佢的LEMAR又無)

Real

有錢加碼啦下話

fsg真係識做生意

有錢賺做咩反
fsg好波

好彩我地仲有會然沙高

通天老倌

屌你阿狗買唔到利馬
垃圾FSG都唔撚BID

最後net spend都係30M左右

FSG又贏啦

夠2億買修仔了

賣走左沙高就bid人啦你老母

成間修仔買起啦好嘛

如果利迷還是那麼愛做夢 給佢寄份刀片的信封

可能淨係應承左佢打中路, 冇話過係中場

2億轟落修個老細到

仲買遊艇咩 就買飛機啦

放馬交域未

依幾年比左幾多錢修頓
依家反轉豬肚就係屎

中堅張

Benfica又話要既

中堅位真係食得屎

就算用佢，廢中應該都唔會俾咁多機會佢踢，要預佢下年走人做準備

佢場均一入球兩助攻 我可以既往不咎

fsg將筆錢買架飛機 載返隊team返英國了

可以
但送3個12碼

夠贏英超了

而家多咗30M一係就轟落Lemar一係就VVD啦

vvd好過

買遊輪了

好彩無比阿記反cup到利馬

利馬 不了

屌 推啲old news

屌你老母賣人你就叻
#fsgout

L6 卡 Matip gomez(如果仲計佢cb)
最已陣喇，駛撚買人咩，四線冇難度

Koscielny, Giroud and Lacazette tried to persuade Lemar to join Arsenal on international duty, but he told them 'no'. (Source: SkySports

屌

臨到最後都賣到人 屌你賺到盡

又4x m net spend

無咩轉會

175m 可能係沙高30m +古145m得出 所以可能而家賣完淨係得30m

簡拿華路 1米76
puyol 1米78
100分 1米8

可造之材

廢中幫 佢講左咁多好說話 由始至終都無講佢罷踢 唔想踢
好明顯 已經唔會好強硬對佢

冇多左 分分鐘係得呢30m
個175M都可能係賣古既價

不了

阿仙奴？ 不了

睇好古聽日出statement 拒絕歸隊

利物浦牟利有限公司

屌你老未係到維穩

包皮官宣

幫推

Mamadou Sakho in London, Crystal Palace closing in on deal
(Paul Joyce)

有約係身 佢唔返黎係咪唔洗出糧

星期四踢波 不了

包皮都登左deal啦

30m 其實都夠係德甲搵個二線頭中堅 不過固執的廢中

咁要你同雲迪克陪葬

50m德甲應該除左拜仁任簡

屌你老母沙高都賣9埋真係少少後路都唔比自己架喎

收錢就識 買人就唔識 屌你老母fsg

利買後防真係唔肯洗錢 果d 借既文基路 施素高 一係用後生頂 taa 二世祖 慳左咁多年買個vvd 都唔過份啦

一定唔會再出

30m意假都任執啦屌 係要死追

練龍呀

留名睇今晚咩都冇

聽日古 又表示唔會再幫利踢波

Vogt ok?

psg買左包皮就求其整天使draxler黎啦

係咪諗住搵張伯倫打中堅

#LFC and Palace close to agreeing deal for Mamadou Sakho. Defender set to undergo medical this evening.
(James Pearce)

麥包皮习登

paul joyce‏ @_pauljoyce
Fee for Sakho looks like being £26m

搞咁耐原來冇30m

由基利 二世祖 羅賓遜果堆開始就諗住唔洗錢係後防度

定用can 打中堅

收哂工啦

依家都唔會再買 一野80又好 90又好 扔落修頓到 唔要就算

All in vvd la diu

傾2日多左1m,fsg world class

唔係唔買
係柒到返唔到轉頭
而家只有希望修攞足面
呢幾個月下左啖氣一月deal

Fee for Sakho looks like being £26m
(Paul Joyce)

多左1m

幾撚抵，沙高+借奧子補少少差價=OX

包皮done deal大把錢洗 利物浦啲錢不了

dllm
沙高就識賣，中堅就唔搖買

買人仲話無時間
賣人就火力全開

如果連MKV都賣到出去 成個夏天 用左幾撚多錢

你要開精工球迷討論區了

睇死利咪又係放

又話1點正式宣布做狗既
所以話高普真係唔公平
扮傷 連黎睇比賽都無
依然幫佢講說話
但係sakho就雪到硬一硬

無咩接唔接納 各取所需
你要有wc踢 要做疤狗 都要繼續有好表現先得
如果真係罷踢 hea踢 先雪咯

沙神要離開我地啦

馬兒就算9數

原來基達入波

吉田麻也都殺住先啦

psg

🇫🇷 Thomas Lemar starts for France against the Netherlands tonight.

屈福特想要
是唔知借定平賣

沙高改咩名

fsg老細可否變psg

上星期續左約啦

已關唔關利事

屌，點解唔撚買林馬，人地都講到明想踢歐聯，差個小小錢都唔撚bid

中場休息簽字啦

借啦
屌那星一個5m都唔係好值嘅人企硬15m

最麻煩一樣野就係佢要踢呢場波搞到阿同利都冇時間傾

有錢真好

關利撚事

好似話如果啱用既高普一早就原諒左佢

懷念高高

邊個叫你做deadline fighter

其實主要都係同摩納哥傾姐 係利自己on9唔撚肯俾錢

3個中堅2個廢一個易傷踢四線

已關唔關利事 [/quote阿迷

呢句真, 成team人係法國stand by

推

沙基利都係咁啦

叫我餐踢咪得囉

4個呀ching

On9 fsg 屌你老母

仲有gomez

唔通fsg扮bid 又同你講咩，佢請啲員工去度假炸

做場戲啫
精壇班友睇到扯晒旗

gomez似客串中堅，打閘如d

成個後防得L6過20m,除左L6 同clyne 其他唔過10m

搵防中同閘做中堅is ok
再唔係用幼幼

佢肯咩？
就算肯 上場對槍手 成條中場最有創造力係佢
假設無左古濕鳩 4隻工兵型中場揸手
一定要兩個配Can

fsg

100m轟埋去屌vvd啦
唔信修唔放

仲驚緊人告

原來沒有 從來都沒有
纏綿邂逅 完全虛構

自我安慰MODE
咁沙拉都係買平左既

CAN客串, 叫埋米拿學踢中堅, 下年6個中堅

fsg 又然

到底係咪真係派咗人去法國都唔撚知

印象中佢好似試過，但結果就…

以後去意假,德甲買人咪算

算鳩數喇bid都唔bid

冇位比佢打閘啦
左面屌摩 jelly
右面就clyne taa

利最弱就係防守，竟然可以賣沙高賣lulu冇買過中堅

有無人教路 可以(安全) 玩SKYBET呢D

利堆TOP TARGET 買STAY
仲好過玩股票

加can人工不過要踢埋中堅有無得諗

我唔知利會轟100m

我地過多幾個月就比意假免簽我地隻簡啦

佳有冇話幾時傷好

咁不如米仔打中堅 model正選啦

Lemar deal looks "dead" (again). Am told #afc offered £75m + £17m in add-ons. Lemar did not want to play for a Europa League club (ouch).

75+17fsg都唔跟
Hoball

今日為例,亂鳩咁買晒所有人stay 都應該有賺無蝕

唔喺香港先

佢踢中場表現都唔穩定踢中堅仲驚

唉 拖肥買個中堅都30m 啦 鏝150m 買夠3個閘

佢打中堅真係不了，廢到
最慘連客串到既lulu都走埋

改造 米拿打中堅有冇得諗

仲以為一砲過
fsg食撚屎

收到100m咁有誠意點會仲告垃圾利
間球會先值～250m

Can't lie we need Arab owners. A filthy rich sheik who will buy anyone the manager wanted. Times have changed. To win things you need money.

未賣古天奴冇錢跟呀

too short la

兩天 巴黎 為利 準備
故裝 神秘 扮會 有個驚喜

得, 馬斯都係咁上下高度都踢到

喂好波呀FSG 歐聯入到8強我真係乜都得

用犯規黎防守 想輸幾多十二碼 不了

Gini Wijnaldum starts for Netherlands against France. #lfc

沙高 26m 英鎊 過水晶宮

國際賽後復出
但應該未夠fit對鏝

亮天 把light 為利 準備

驚告係藉口姐，根本唔想出錢

法國大炒荷蘭吧啦
我利得D英撚去踢WC就夠

Kolo Toure is a free agent. Just saying.

收到26M就加碼去買人啦屌你老母fsg

Matip 會罷操

終於等到

br唔要？

幫手笠鳩lemar波衫啦

懷念kolo

咪搞鳩人啦

Bye 馬馬度沙高

net spend又係3-40m

屌你老母

國際根本係球壇毒瘤
令足球倒退

sakho done deal

佢最尾嗰季勁到仆街

Jamie Carragher is a free agent

利記不設防

咪就係入到分組賽個筆數

唔好睇世界盃

probably 200m
biggest transfer window ever

Steven Gerrard is a free agent. Just saying.

人地都MAK大對脾啦 利唔肯屌入去 有撚用咩

嘴炮防守

Daniel Agger is a free agent. Just saying

夠膽唔好睇

佢幾有heart 話遺憾無幫利記贏任何錦標

我都係

拉佢去場邊簽約

一日未完場
聽日古千donedeal fsg個屎忽就

Siuma is a free agent

kolo kolo kolo, kolo toure
yaya yaya yaya

matip 不如推介d德甲中堅上賊船

Thomas Lemar never wanted to go to Arsenal. He wants to join Liverpool because they're in the UCL. (Source: SkySports)

25古聽日走

Kolo+matip
Jed

聖母峰傳球

其實vvd同利馬都幾慘，一個反哂面搞左成個暑假利bid都冇落
一個拒絕左阿狗但利比唔夠錢

president

ching啱啱醒？

Old new

又話30

回購龜頭算啦

拒絕阿狗係正常不過

old new係舊定新

打小左粒字

差少少姐

175m轟落去啦

老新常談就係咁解

I am a free agent,
Just saying

歡送馬馬度沙高

老新

1314
1516兩個決賽

以FSG嘅方針
係比少少甜頭你
等你屌住支持
買唔到VVD之下賣古就會比人大反
所以都9成唔會賣

不安

老虎撚=新拉莫斯
卡拉雲=新基亞連尼
高美斯=新保定

買中堅？不了

起碼無哂左份人工時 又無哂個球員
護級成功收多4m啦

咪買左100分

有冇hku jj唔瞓等開sem

Positive net spend @JamesPearceEcho @_pauljoyce @_ChrisBascombe 175m my arse

佢d og

200m去左邊

依家net spend幾多

hku

VVD已經唔係我地既人

讀hkuspace

我都係free agent

期望fsg 一月會買人，不如期望高美斯快速變top 中堅仲實際

咁都係祈禱修仔u turn好過

諗多左

top咩？ top 5廢？

串得好

聽日第一日返中學

仲有mkv未賣
就黎有得j net spend

40ox 40salah 10solanke 10jelly 6x keita
大概165到

SPORT's correspondent in Brazil says Coutinho's family left the hotel after speaking to the player with "long faces". [sport]

聽朝起身可唔可以比春子binc

借埋健仔出去 又收一筆

gay達下年先計

keita人都冇黎，點都係計下年啦
今年當買左，下年唔買人又話有keita黎，fsg比一次錢當買左2次人咩

英格蘭天才後防 之前皇馬都想買 仲有幾分似袁偉豪tim

net spend唔係今年比幾多錢咩

個twitter live停左?

Breaking | Liverpool have only offered as high as €75m for Thomas Lemar, which AS Monaco rejected, according to SFR

屌 原來出到75m 炸

用佢好過l6

我地玩開net gain

希望沙高d錢會令件事有轉gay

皇馬想買？吹咋掛？
不過我都覺佢似袁偉豪

無時間啦

買中堅啦屌

75m歐

net要計埋賣人收錢，同埋會計角度出年用既計出年啦

其實 75 好多架喇

希望沙高最後都幫到利

人哋咪又係差唔多
add ons 呀仆街啦fsg

沙高24+2

施古神都50啦大佬

人地75+12 磅（好似係）

今時唔同往日

屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

細球會嘛
都無辦法

阿出9xm人地accept，球員reject想去利
但利就出得75

冇左live？

我地中型班

最撚慘呢邊dead完買唔到人 仲有成日要驚呀

以fsg咁寒酸75M可能係包埋addons
本身60M+ 15M咁

Allan Rodrigues joins Apollon Limassol on loan for the 2017-18 season. They're in the same group as Everton in the Europa League.

又話今晚用175m

肯試下落bid未

個CEO死左未?

車簽到咩人

Net spending
= Salah 40 + Ox 35 + Robertson 8 + Solanke ?
- Sakho 26 - Origi 6 - Lucas 5 - Stewart 4 - Wisdom 2
= 40 + Solanke

唔好話200邊撚到 100m

係, 最後1m都唔撚洗洗

Sale of Sakho will mean Klopp's net transfer spend at LFC has been £8M per window.
廢中好撚橙

好似話阿都係7x m+1x m addon

想儲錢買遊艇，不了

Net Spending 得40炸 屌你老母fsg

好波呀 球迷叫你買中堅 你賣中堅 之後唔撚識買番 唔落bid 唔撚比錢
我屌你老母個爛化臭閪咩FSG

爭果1xm都唔比，寧願唔買aox將果40m分比vvd同lemar各9xm啦

明知可以唔撚洗睇但都係度鳩等

fsg好波

快手推到26就瞓

靜哂好難了

以而家既人數你推到聽朝都未推完

一齊鳩up

欠一個後防就夠 重注雲迪克啦

屌你老母Fsg

人地英鎊黎 我地75M歐羅ja

都話左唔會買....

沙高就算留係到,廢中都唔會用啦

下年再講啦

明明話左唔買
但我仲係到等緊

算啦 繼續比人中出

比d....

望佢唔好咁炸彈

你要點先來到？

ox一年約50m，lemar 就75m，邊個咁撚

屌 是但出d新聞都好啦

過埋今晚佢係大贏家

其實高普無乜心 張仔單野 又唔願出 到可以出到車同價
係唔好買唔到人 又放走古濕鳩 就真正on撚柒鳩

I really want to talk about that

下個post叫

[又對山齊士]

講返場波唔講轉伯啦屌

乜都差少少

高普對撚住FSG 心鳩淡啦

FSG我屌你老母

仲有幾多個鐘完window

3:45

一個左利同球會反哂面，一個為左利拒絕阿狗
結果由今朝講既175m變左負數30m，前後爭左205m

唉。又乜撚都冇。 屌

幾時開張氏懲哥

咁望你成為世界第一左閘好似仲有機D

就對先用

諗深一層
廢中用咁少錢都可以將隊西波打得咁好
個垃圾公司都唔課多啲金落去
真係心都淡鳩埋

Fsg:Best already Squad

1001

mola

醒啦好嗎
既然咁少錢都夠做
做乜仲要課金

連你都勁左就知廢中功力啦

有競爭先有進步 買model激活米
買jelly激活摩 唔買多個後點激活懦夫呀

仲叻養二五仔添

垃圾利係咁
冠軍又係差少少 買人又係差少少

我要中堅呀

訓教算

今年個目標係雲迪克 簽多個啦屌

醒下啦.....宜家應該乜都無

精工條友

買vvd係直接取代on9懦

話唔再買人係官方講？

仲要應承佢有買人話事權都做唔撚到
都仲係度

echo

黨書記jp講

登sakho 開心

懦將軍 生性啦屌

俾你話事但唔課金

等睇lemar陣間踢到識飛

起碼球會上下到球迷都咁鐘意佢

完全睇唔到佢有激活空間

懦夫 卡叔 高美欺 諗起都興奮

應該隱形

對面要幾多球 出聲就得

唔願面對

著返褲啦

袁偉豪

Mkv still here

賣去屈啦屌

屌 仲post乜撚
好撚燥 賣盤啦fsg

打下j都唔得

弱隊出強龍
條防線咁性感 我睇好米仔黎緊會成為第一鋼龍

Still staying up for a never happening miracle. A sincere fuck you to FSG, Michael Edwards, transfer committees and co.

已經係

我不打了.jpg

可唔可以一月買佢返黎

大家點解仲未訓

jp講完唔會簽到人就真係0新聞

俾修拋一拋就淆底

等緊奇蹟

睇錯失左既lemar

嬲到訓唔著

推到26!

屌你老母我做ceo都知要買中堅啦
今次真係連單眼佬都知

大家早啲訓啦

點解skybet vvd 仲可以熱返少少,利迷真係錢太多?

諗起FSG就瞓唔著

唉 skybet賺到笑

算啦

唉 唔好提 當年佢一黎我都印左佢
根本佢級數就好高 cv屈哂機

如果我係英國一定做有錢人 ALL IN STAY

比啲時間fsg

差四個post不如推埋佢試吓

Model

Taa Gomez Klavan Moreno

諗起都爽

唉
psgout

求奇蹟

養唔熟

fsg先真
fsgout

FSG: 求奇啦

沙高轉會費係26m+4m @Callum Wright

想fsg bin我c

摩好撚勁囉

呢個世界邊會有奇蹟

希望孩長係去接vvd

奇蹟係留俾有奇蹟嘅人

3：30：42

瞓得

Taa 係好野來的

Gomez 懦夫 卡叔 Moreno
咁就真係爽啦

國際賽

訓 ching們唔好太傷心/太嬲

冇news. 原來最後一日係留返賣人 屌你老母西

J左幾日報價 J左幾日車 J下飛機

最後又係射哂空氣

仲未訓既利迷都等緊奇蹟

冇利馬唔會走

fsg睇錢份上有咩做唔出?

26

沙高都賣埋 我真係想知唔買人仲有咩人踢中堅

Miracle please

寧願lemar黎古走
要個想踢利既好過留個想走既人

叫佢好做雞啦

仍然要相信 利馬會黎到利

留隊都冇份踢架啦

都要有牌

Jamie Carragher
Sami hyppia
Kolo Toure
Daniel Agger

呢個我放棄左
我期望vvd....

175m spending spree??????????

?????????????
?????????????

其實Taa 防守仲差過高美斯。。

係我雪到條二五仔知錯為止
下下咁做容乜易變第二隊多仔

至少都叫多個人用

雪夠5年 冇得打兩次world cup

不如叫埋你返黎踢啦

同晶宮bid Kelly返利ok？

因為冇利馬 古天狗走唔到 所以冇錢買vvd. 就係咁

Can't wait to play Emre Can at CB in December.

要開學既ching好訓了
無謂比fsg搞到冇精神

要課金買 fsg:不了

175M=25m sakho+150m cuntinho

屌你老母fsg
訓

唔差在快手賣埋mkv 執好條數

本身個陣勁又有深度就有本錢咁玩
多位要補強又冇錢 真心賣仲好

100分係 35+5m add-on

其實都係補中堅 冇古咪唔打要攻中嘅陣
雪夠一年都得 反正今年英超冇得打 歐聯又唔夠做

係咪有一億髮王睇？

爆唔到26

我未訓架

推post都無心機了

youtube search sky sports live 就有直播睇

聽住訓

咁世界盃年 佢為左有得打
都應該好快死死地氣認衰仔既

有lemar 老母睇

完了吧
如無意外

3：1417

照雪 係唔撚出 雪夠一年睇疤下年仲要唔要

BREAKING: Virgil Van Dijk is definitely staying at Southampton this summer. (SkySports)
瞓啦

SkySportsNewsHQ: Van Dijk to stay at Southmapton

Sky都報vvd留隊了
訓得

sky : VVD stays

屌到口臭

屌 出埋statement都走唔到

點解中堅可以完全冇第二個人選？

David thompson

咁樣好難唔fsgout啦

修點解咁撚有骨氣
大球會就話唔志在d錢姐

遞TR果d無個走到
除左一個
屌你老母fsg

仲有乜撚前拳皇呀

keita臨尾俾人連入兩球

中堅一個都唔買

仲要佢地都要錢補強攻力

一月有無機vvd...
佢都應該比人雪半季
咁咪成年無波踢

老母

應該點都出番啦
fsg真係垃圾黎

似垃圾利

Lemar 傳波好勁

都無人bid

vvd

荷蘭要搵佢打正選證明Holland有幾廢

fsg乜春都比人屌

佢邊撚到廢

到今時今日仲踢robben 火焰仔

1：0

講梗荷蘭國家隊呀

時間 三時

依球好似輸老母

基沙文勁撚列

一班憤青為反而反
Fsg明明救咗我地，又整好個財政，今年又整球場
畀d時間fsg啦

基士文

但robben都叫有貨賣下

豬腦都助攻

無計 你青訓咁廢 就算入席都唔搵你荷蘭啦

Lazar Markovic linked with #Brighton & #CrystalPalace loan move, #Partizan not losing hope until the end of the transfer window.

#Markovic said to be keen on #Partizan return.

基沙文個頭成個掃把咁

Got to feel a bit sorry for Van Dijk - hands in transfer request, writes inflammatory letter - nobody puts in a bid for him. 'Cheers'

WATCH: Sources at @SouthamptonFC are telling us defender Virgil van Dijk is staying at the club. #DeadlineDay

2018真係唔好睇少法國

瞓得
lemar個邊開左波
vvd唔落bid
留名聽日賣古

你睇下個bench值幾錢

法國是但一件都過100m

屌 訓了

即刻慢哂

賣古再推過

渣架

唉真係無撚料到

Liverpool will head into the 2017/2018 campaign with Joel Matip, Dejan Lovren, Ragnar Klavan & Joe Gomez as the club's four centre-backs.

各位ching早抖

買個30m中堅都好

簽Kelly都好 hg中堅

今季算鳩數了，唔好排得後過阿記愛記收貨

前面入埋都唔夠後面失

cb已經唔係有冇料。。人都唔夠啊仆街

陳仔

唉
好失望

in fsg we trust

計埋米拿都唔夠啦 四線

古積得唔得

又搵caulker

YNWA！

一哥都簽左隻翼了 我地妹黎妹去都妹唔到d咩出黎

唔敢想像成季要睇住老虎係後面比人撚

100分35m定50m？

40

修真係三輸

距係成日自爆

A look at what the Liverpool XI could look like after Oxlade-Chamberlain's #DeadlineDay arrival

其實真係可簽可唔簽 買中堅好過

唉屌

現實講
我本身係覺得ox都無
宜家有ox....叫做.................
屌你老母fsg

真係唔知擺邊好

見ox真利 唔屌佢住
始終大大隻夠快

快啲到12月
啲人傷晒又有得笑

呢個真 希望有團火係度 交足貨

老母座sub
踢梗荷蘭踢到一pat屎

FF mode 可能青訓有中堅可以拎上黎用

我都覺得出ox 好過老母

老母而家唔知踢緊乜柒

係咁斷波

個200M係咪用左係搭飛機
同即起報板影相

老母都唔係路 上場既佢去左邊

佢廢果陣真係好廢

主場對強隊出老母

作客

個個打到好似袁偉豪咁你都咪話唔好J

係啵

10年係洛賓史奈達 17年都係呢兩個

都唔係老母廢

其實成隊荷蘭都好撚廢

到時廢中放OX落老母個位都唔奇 ＿

荷蘭最撚勁都仲係落賓

原來包皮去左psg
賣埋lemar既話

如果瑞典拎到分走
荷蘭可以收皮

BREAKING: Ryan Kent has joined SC Freiburg on a season-long loan deal. (@LFC)

Ryan Kent joins SC Freiburg on season-long loan: lfc.tv/Atsg

好難廢得過老母隱形果陣

買唔到人 借人得唔得....

德甲野

屌你又話有如new signings
又借走

客觀睇應該去到12月都未爆炸住既..希望
冬天過後就難講

高普唔係佢心水d人唔撚用架

對KENT係好事啦

米拿la子先係new signing

基沙文打呢個位做下串連推邊都幾勁
前面Ｄ位可能打晒有剩
求你唔好去49000 please

mkv stay?

Fuck

你可以咁睇 輸左俾李城會輕鬆好多

大奇蹟日呢

含淚入睡

希望佢有得踢
好似二世祖咁就好無謂

下季禾夫斯堡 rb 同弗賴堡都可以留意下

linda仲話最尾一日收利子皮 做定雞啦你

禾堡降班料

人腳唔差
係唔知點解成隊都柒下柒下咁

睇下利子
但奧力子應該都半放棄架啦

收到風有大魚黎緊
唔好訓住

未訓既都係真利

仲玩

頂住

德甲幫手練兵

疤狗個post #1

天真過黑鮑

無知一問 古仔走唔走

Mo lemar vvd
5 go

走既話利市一定暴動

點解今次咁忍得手
走古入100 分 lemar 仲有錢賺
又少d 人屌

最好笑都係個拳王

今日可以重新黎過簽vvd就好

sleep is for the weak

愛記球迷同我地一齊反FSG

唔走古其實都還好嘅 不過搞到咁疆佢返主場踢實噓爆

但古唔走真係雪都係大損失

用行動證明

買番黎又唔貴
真係賣既 失去既係尊嚴
幾多錢都買唔番

訓了

weak

weak 算了

完了吧 如無意外
歡迎鞭屍

唔知wow左未 張21

一定會用放心

push

唉 vvd等一月

成年無踢 變垃圾啦

vvd plan b都好啦

搵個好過懦夫真係咁難咩

4 後防。。。無眼睇

幾多次都一樣 fsg根本就唔想洗錢

老芬真係好撚廢啊屌你老母

基奧特爆唔爆得贏老虎

Tiger=best defender in the league

兩年冇踢都應該會勁過老夫蘭

做咩連馬列斯最後都走唔成咁撚慘

高斯尼受傷
阿狗

【轉會SportsLight 】

BBC記者David Ornstein 在BBC 5 live Sport透露，#愛華頓 中場巴克利（Ross Barkley）拒絕加盟 #車路士。

車今季做乜尻

好撚搞笑 拎冠軍個年講到個個爭著要 點知到今日都無人接手 十足十d搵人埋單既mk妹

我未訓架
屌你老母FSG

倒數122分鐘

利阿車鬥西

狂食檸檬

一哥又簽人 屌

林馬都似係高速球員
廢中似fifa打ut 鍾意屈速果d人黎

完lu. 乜news 都冇

想認真打歐戰

今季轉會做乜鳩

車簽左咩人

仲要係全攻型係咁迫搶個啲傻仔

荷蘭

今次轉會全世界想黎利 好吸引
但fsg ： 不了

誓估到張伯倫之後真係乜都無

摸奶
巴卡
收翻姬絲天神

反正無世盃踢 vvd罷踢到一月啦

哥狗係咪走唔到？

諗起就嬲
下年未必有咁好機會

走唔到啦 愛華頓要佢佢又唔想去，死要等馬體會

冇啦啦有ox已經算好
就算冇佢 都唔覺會出錢簽lemar

可唔可以叫托尼叔頂一季
跌極都好過懦夫

認真搵托尼不如搵艾加

係公海執返黎比利狗打下丁，等最後兩個鐘

普通巴

一億髮王

fsg 死全族

唔係簽左馬體但loan半年去一哥

正
最後一擊Lemar啦
反正VVD都肯定留隊

下個post直接去26

林馬

lemar

完場之後一於一億車埋去啦

post

屌你老母 fsg

lemar勁撚到

Lemar入波 FSG

差唔多封撚曬盤
得返飲水 / 馬列斯->轟
賠率係熱小小

無撚得救 左腳拉弓

買到利馬都奶亨利袋底十吓

依個比普通巴更加值一億啦

牙朗又入3球

一億轟落去啦屌

fsg: lemar唔值90m

乜撚野92m打唔起就柒

Lemar

佢打反擊比幾下波啲路線都幾靚 仲要入埋世界波

利馬都識古一招

下個post直接跳到post26 ok?

屌你老母fsg 買唔到就最撚柒

175M用得未？

收160比100都有60m剩

FSG

唔洗體檢了 100m直接車落去

FSGOUT

賣左沙高果26m 去左邊

那媽入世界波又多人返

派息

袋

唔撚駛check 啦 轟一億等摩納哥收皮放人

從來無希望
只有奢求

原來雲迪克感情再天真

琴琴仲未訓？

都話唔瞓

我聽日開早
仲等緊奇蹟出黎

要屌我唔該先輪籌

VVD盤都封埋lu

過去18粒鐘沒戴錶 不過有時間

屌fsg屌到開post26啊

FSG即該去球場啦

無人要驅風啊

差3000幾個留言

夠我沒有後顧野性貪玩
霎眼廿七歲時日無多方不敢偷懶

單手渣唔渣得哂

Lazar Markovic is still up for grabs......

fsg out